【街頭嘈交】巧遇女友前度 現任被打到命危

2018年07月18日

【街頭嘈交】巧遇女友前度
現任被打到命危

【本報訊】一名38歲姓黃女事主，前晚7時半在九龍城侯王道，因感情問題與同齡及同姓男友爭執，更被男友用手襲擊，女事主受驚逃跑，但數十米外被男友截停，雙方拉扯。剛巧女事主的42歲姓沈前男友途經侯王道，見狀出手阻止，與現任男友互相用手襲擊，途人報案。

警員接報到場，經初步調查，前男友涉嫌在公眾地方打架被捕；現任男友則涉嫌在公眾地方打架及普通襲擊被捕。案件交由九龍城警區刑事調查隊第五隊跟進。

女事主臉部受傷，與臉部、手及眼部受傷的前男友一同送院治理；現任男友同樣臉部受傷昏迷送院，目前情況危殆，案件轉交九龍城警區重案組第一隊跟進調查。

上一則
元朗士多無牌賣酒 老闆中蛇舉中指

下一則
下一則
昨晚六合彩開獎結果

條題同篇報導都睇到一頭霧水